奏聖樂 唱聖詩 「起來，不願做……」(?!)

呢隻歌鼓吹種族仇恨 戰爭, 不了